不如挑戰去東門執潮look

東方昇都著得幾好睇
不如挑戰下

一路睇一路笑

我都笑死左

佢都幾9啊

條痴線佬會唔會唔換衫就咁著返返香港

偷望人哋電話

怕咩者，被人睇到咪叫佢上網睇條片。
假膠變宜傳者。

利害鵝的國

最尾個MV幾型

假野對鞋1折，件hoodie得半價

100毛 條東方昇係幾好笑

拎定防潮珠個下我收唔到聲

又真係執得幾潮

算唔算諷刺緊班潮童比咁多錢買潮牌之餘仲笑緊中國d高彷技術

人頭馬

究竟東方昇咁好笑既創意係點黎

國家又有任務俾我喇咩

最尾笠帽果段真係幾潮

佢本身就係型

100毛入面得東方昇係高汁得罪講句

其實好多時剩係想睇佢